想問下保民聯有無輸？

之前大家一直追擊既保民聯 係咪收左檔了？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

出來見我

建制b隊

保皇搞出來見我

我都想知佢地係咪攬炒左

慘敗慘敗

大圍54票
愛秩序灣86票
和富得90票

民主會戰勝歸來 皇狗要掃進棺才

垃圾非民主派
啲政綱咁認真
我呢啲無讀過書既人撚識睇
隔離啲非民主派話
加老人金減公屋租每個月派1000錢
講到咁好
我當然投佢啦

大圍個度我地險勝

好在佢地建制內鬥

佢地好認真個政綱 好在係對家 唔係我都會俾票佢

已冚家祥

就係太認真
你覺得我呢啲廢老care加生果金
定條馬路多啲？
根本就係應該鬥亂up

成功𠝹到一席
有一席差少少𠝹埋
仲有一席冇乜影響